有冇近十年既藝人冇背景但紅得起

想知近十年有咩藝人(香港)係屋企冇錢，最多得中學畢業但紅得起既？

好少。。

坤哥

入行之後有背景算唔算背景先？你講嗰啲CCTVB大把

屋企冇錢冇學歷個啲

例如？

都。。算。。既
仲有冇其他？

janice man

近排嘅方皓玟算唔算

佢好早期啦，而且佢半紅不黑

柏豪？

偉停？

Angela yuen?

杰倫？

佢出道頭幾年都有機上位，但之後好似沉沉地

廢安青算唔算？

廿年都有啦，我要十年左右

周柏豪

都算既，但有冇啲係樣衰既？

周秀娜

佢算

佢有讀大學唔計啦

唔算啦，佢中三去澳洲讀過書，屋企唔會窮得去邊

佢都十幾年前，一半一半啦

唯唯

姜濤

AB，JM，吳千語，吳若希，周柏豪

有啲可能有背景係我地唔知啫

依個夠紅

佢有返大陸拍劇

衛詩雅，張曦雯，陳庭欣

GEM

淨睇屋企同學歷

GEM出身音樂世家

其實有啲公認有背景都紅唔起無料就無料 例如某年港姐冠軍 張名雅

菊梓喬？

佢紅到的士陳就算

「紅」左兩年就無左 靜哂

咁都算背景 香港人大把人有錢出國留學啦
出國留學唔係好多㗎咋 幾年頂多咪100萬以內
大把人有樓啦香港
你不如問有無人係窮撚/基層又紅得起？

好多暗星半紅不黑

Ali bb

我就係咁既意思

袁嘉敏(起碼有學歷)
但吳千語真係無學歷上到位個種

韓星得唔得
IU

近十年無乜 以前就劉德華

香港呀

鬼唔知咩

濕扒算唔算

屋企冇錢好空泛喎
俾啲實質條件？
Eg：公屋？

你當公屋撚

森美係咪近十年？

應該坤狗
讀hkcc asshole
家住樂富公屋

讀大學都叫有背景

容祖兒都係嘅，細個住啲板間房，係唱歌比賽出身
不過而家係紅

姜濤算唔算 的確唔係出名 但至少唔少人都有聽過個名 成日俾連登仔歧視

On撚鳩

樓主一定係d死窮撚

鄧麗欣

全民造星

樓主標準係雙失黎個大翻身紅得起？

好早唔算

我要大學以下，住公屋

王祖藍！

你點樣定義為之紅先

我要好似以前星爺個類，但同樣條件放係依㗎

佢好接近，但十幾年啦都

咪唯唯囉 紅吖嘛

廁田

佢算係咁，彈起緊

依家啲歌手出道十年先開到人生第一場紅館 叫做「紅」到 同以前個批頂盡出道五年就開到差好遠

吳若雞

樓主好撚on9 下下我要我要 你乜水啊
重有 大學畢業都叫有背景 笑撚左

依家努力少少就讀到大學
以前唔係 努力加少少醒且都未必讀大到
其實人成功 至少都要有毅力 醒目
有呢兩樣條件 依家好難升唔到大學
同咪依家又有整容化妝呢啲 唔靚都可以整到靚啦
有錢又想做明星 整到靚再去做
容易過窮人靚樣俾人發掘

紅得起＝有背景

無背景＝注定紅唔起

呢個ＰＯＳＴ其實已完
因為係假命題

衛思雅

夠公新聞

我喎

廿八座大王算唔算

十年啊

佢屋企咁有錢都算無背景

佢老母教煮野
垃圾仔

人地靠老細嘅 唔叫冇背景啦

連思雅

讀大學都唔得
讀大學自己努力都可以啦 唔算有背景

睇怕樓主都係中學生作緊文
要舉例寫天生條件唔好但成功嘅藝人

肥媽

Ali

吳宗憲執佢返黎, 算唔算

佢老母係羊生女朋友

Bella

姜濤無背景紅得起

未聽過既人名

呢種又係啲女好鍾意既韓仔樣，有咩特別

你不如數下返十年有咩人紅得起先

成個娛樂圈死到咁

吳千語唔叫上到位啦
多人識係因為林峯舊菜姐

Mirror Error

呢個post睇完嚇親
出返去先

不如你定義下咩係紅先?
純粹街知巷聞，定街知巷聞得嚟又要受歡迎？

戴祖儀

實力派

ＳＯＲ９Ｙ，

我見到個樣係
ＭＫ
金毛
韓國樣

基本上已經無興趣
當然都唔明點解啲女咁迷
唔通佢地成日幻想有一日佢地偶像會鍾意自己再同自己啪啪啪？

台灣星光幫一大堆
蕭敬騰 林宥嘉

紅？出街問我估一半都唔識佢

契仔都係紅左之後既事

花姐當契仔係咁錫既係Ian 陳卓賢
姜濤只係viu既賺錢工具

余文樂

stephyy

都係嘅
不過佢無靠山點上位上得咁快

香港仲有樂壇？

正根苗紅啵人地

阿田有阿澤呢個「負累」都叫拎過「視后」，算係咁

佢叔父係梁家仁
不過佢從來都冇上過位

stephy

人哋背景人脈勁到爆

佢算成功啦, 好似潮州人差不多十歲先落香港, 住公屋, 無背景人脈,

其實就算唔計有無背景，有邊個本土藝人係真係「呢十年」叫紅得起

坤哥都算”紅”？？！

紅既意思應該係受人歡迎
唔係多人識

佢屋企好有錢

賓穎

藍祖藍

條肥佬食夠先棒

容祖兒上年開20周年演唱會喎ching......

仲要唔畀人靚仔

要你老母呀
乜春都唔計
樣靚又唔計
讀大學又唔計
演技好又計唔計
不如食過飯都唔計啦
要食屎大無讀過書智商有問題聲帶斷咗唔識拍戲都紅得起就計

依架影都無埋

笑撚死

冇背景同窮到燶係兩回事

兩奪我最喜愛男歌手哦，唔受歡迎？

我開po就梗係講我要啦，唔使咁着重字眼既
樣靚唔係唔得，我係想知有冇啲其貌不揚嘅啫
我係想知有冇啲基層出身
而又冇讀大學嘅藝人
至於紅嘅定義你講出嚟，大家討論下咪知道嗰個人紅唔紅囉

做咩咁想知 你窮L 想做明星 想參考人？

//食屎大無讀過書智商有問題//

撐狗藍屍藝人

唔係，得個知字姐

屌你

笑死

拉

佢美國 出世 老豆中產 早期移民加拿大
仲有雙重國籍 咁都叫冇背景？

樓主係咁ban，咁係咪直接答無可以完post

陳偉庭， taxi

幾年100萬...
正常一年50萬啦

結論
樓主住公屋無讀大學 但又想發明星夢
想搵例子比信心自己

狗公坤有背景啦，養鬼仔。

而家冇曬聲氣，亦唔想見到佢再出現

好似有聽過

Kolor冇人講

出國留學幾年肯定唔止一球
除非你計去台灣讀書

Gin Lee

黃旭熙lucas
係香港冇人識但喺大陸同東南亞都紅

方大同 有冇背景？

尊龍 周潤發? 但呢啲幾廿年前

起碼聽過佢既歌掛

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

一定係Stephy
未彈起前讀屯門ive住大興邨

上網睇下比比鳥老豆係邊個先算啦。

喺馬拉做過運動員

應該係啦 讀沈香林

佢都仲有戲拍

佢讀演藝
你之前又話Angela Yuen讀過大學都唔算
你係咪onL9

好中意Ali bb

其實佢屋企有錢。。
佢未做中國人之前已經住禮頓山

陳家樂算唔算? 叫做有D緋聞 近排仲有套戲做男主

兒登仔唔識=唔紅

黎耀祥

我Mag BB

Ali bb
抵紅

大把啦
C all star
柏豪
軒仔
Gin lee
Supper
農夫

我反而想知近十年邊個明星有背景
近年好多都係好窮咁捱出黎

識
但唔紅過mj = 唔紅